［轉載］每日清算CCTVB 今日任務：森下仁丹

轟炸電郵任務，#2 有詳細點人數
第4️⃣批電郵：147 --> 158人(請補做：)

事實證明，洗版真係work，
如果咁都唔參與，問心你究竟幾想TVB執笠？
鈣思健回應尋日洗版行動，但未有表明不會commit 2020廣告費

【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.推post
4.罷買

是日精選@29 Oct 2019
森下仁丹

※新留言template，全力阻止廣告商簽訂下年合約
無綫新聞，歪曲事實，出賣港人！本人明白貴公司或已簽訂今年合約，未能即時撤回廣告，故暫時罷用。請貴公司承諾不簽訂2020 TVB廣告合約，不以無綫藝人代言，否則將列入「永久抵制名單」，永不錄用。

講下臭屎
呃錢呃得咁開心？落TVB廣告，唯有踢爆你
1️⃣ 【膠原蛋白飲品】入到胃，拆散哂變胺基酸。你估識原條去塊面咩 食雞蛋仲好
2️⃣ 【美肌丸】醫學建議，維他命C每日65-90毫克 為咗賺錢，叫人食1000毫克！
3️⃣ 【輔酶Q10 】研究顯示，口服得0.04%溶到係血 仲要效果無FDA認可

黑心度：5/5

Source:
膠原蛋白迷思 -
VC建議量 -
輔酶Q10生物利用度 -

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 抵制綜合組:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情